煙民：我周街食煙都係想開心share，做個唔自私既人

煙民：你地冇食煙既人，可能冇錢食煙啦，我周街噴，都係想開心share，分享好野咋

食你嘅香口膠啦

食煙四圍噴已經乞撚人憎
有啲契弟仲要食支那牌子，陣味臭過燒報紙

吾撚叫

你都識得講人哋冇錢啦，仲唔攞啲錢出嚟周街share?

不如share埋你老母